{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74267&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이레펜션"
    },
    "text": "海岸沿いに位置するペンションは多くの人に人気があります。 周辺には3つのビーチがあり、海水浴を楽しめる場所として知られています。 ペンションはバスの利用が便利で、人数追加料金もありません。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午後2時です。 ペンション内では無料Wi-Fiと駐車が可能であり、禁煙区域です。 ただし、ピックアップサービスは提供されていません。 ペンション内には様々な施設があり、快適な時間を過ごすことができます。 ただし、一部の施設は利用時間が制限され、バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、未成年者とペットはペンションの利用が制限されます。 客室内では火災の危険物質を使用することはできず、紛失や毀損された利用施設に対する責任は利用者にあります。 ゴミは分別して捨てる必要があり、情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺には何つのビーチがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には3つのビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時からで、退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiと駐車が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでピックアップサービスは提供されていますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者とペットはペンションの利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災の危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が調整されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 399
    }
}